一撚早應該要unfol HKPOLITICALMEMES page

我唔知佢係咪五毛，但呢個page極度批鬥
其實佢都7撚咗好多次 佢就會收曬啲7post當無事
之前就亂咁屌鄺神 最近就笑9老泛民大圍捕 而家仲嫌gphoto做唔到野
罵同路人就幾句 亳無論點又無內容既post特別多
批鬥自己人多過對面
最撚搞笑係當佢啲post有爭議個陣
佢出黎既澄請既文多字過佢啲批鬥post
好撚心想泛民做好啲定係邊個做好啲
就唔該係比多少少論點去指正
而唔係一兩句就批鬥人
應該一早一齊Unfol條傻9

手

熱狗 2.0

推